[分享] 今日係街見到個女仔勁似irene

^exactly係呢個look+樣, 但有米7高, 感覺好奇妙...
分享完畢, 謝謝收看

嘩...

垃圾po嘥我時間

同呢類女仔迎面行過我會特登半眼都唔望, 跟住幻想打擊到佢自尊心

屌 我真係有諗過呢樣嘢

米7我連佢個樣都望唔到

幾年前我都見到Irene
仲幫佢做埋手術
法官大人

你條友真係幾得閒

系
一日裡面禾總會抽小小時間出黎同Irene玩jer仔

有冇相

av 女優？